留意到20幾歲仲A0既男人啲性格都古古怪怪

識唔少人啲性格都好撚難頂
好難相處 有啲好好樣既仔 因為行為太撚幼稚
仲係a0

對唔住囉

好似你咁

正正常常點會廿鳩幾年都無女。。。

係

駁唔到

20+ A0 = 廢J

咁20幾歲嘅A0絲打又點算

我男友唔係咁 佢24了
O1

就快三字頭

Ching sick play

絲打通常衰樣衰 冇其他野

腿張開吧

有2x歲 A0 可以拉廢青/ 肥基亞 埋單
兩個都名校有錢仔黎
畢左業唔洗做 日日返daddy 公司坐 上連登 玩ol

樣靚肥婆 同樣衰身材正 要邊個

利申 正常樣 不過係毒得濟

都要希人肯上至得架

純文字點討論
Tg?

Tg?

冇人

小妹真絲黎

識得有條女好撚毒 唔係一般既毒
真係正常樣 都有仔

屌你排隊尾啦
打尖

點叫毒
鐘意figure ?

領你老母 R4大哥搵錢dum7佢

讓你先

屌你老母

Chow post

唱晒一毫

多女仔FD 平時都有出去玩
利申A0

又嚟正常樣？

岩啊，25以下冇女都可以怪下環境際遇，26都冇女真係要反省下

讀男校再讀n剪加gard做n展點計

搵大陸妹

關你撚事

普遍特徵：貧窮

A0想識絲打，tg:kunaguero

排隊啦 未到你呀

做乜鳩

我毒到可以一星期唔出街
追動漫 睇波 會講粗口 會打lol仲有冇得救

唔溝女又點計

利申a2 而家唔溝女 冇必要